人生最煩惱既事

你想要既，得唔到
你唔想要既，甩唔到
同唔同意?

同意
所以放下執著 就將煩惱減到最低

係投錯胎